點睇啲染到個頭鬼五馬六既死mk

真心一問 型咩

成個十年前中國既殺馬特咁

知唔知個柒字點寫

好柒

十年前好興

幾型

tommy？

香港gd

同韓國明星差唔多

樓主太毒唔敢染？

人哋鍾意咪得